番工幾攰都好 番到屋企可以食媽媽既飯

都會燥

難食到仆街
番工已經夠攰 番到屋企仲要食啲唔知乜
叫過佢幾次唔好再煮 我食埋先番
佢又唔鍾意 死都要煮

老母煮飯難食真係好難頂